馬卡龍嚟講邊間最好食

請出招

法國總統最好食

Pierre Herme

甜撚到傻

真係好撚甜 不過幾好食既外脆內軟

有邊間平想過吓口癮
見親都10幾蚊粒

食兩三件都夠晒

食垃圾不如唔好食

香港暫時食過最好食係 La Maison du Chocolat

有冇人食過dalloyau?